［老而不廢］頭先係茶記食早餐聽到啲呀伯咁講

呀伯1號：屌你班後生仔，咁撚勁籌到幾百萬係全世界報紙登報反個垃圾政府
呀伯2號：有無咁撚勁呀？
呀伯3號：你老味你廢啫，人地用多國語言添呀，班後生真係好嘢，反佢個濕鳩政府就啱
呀伯2號：香港後生唔係廢人，呢班勁人嚟👍

我無嘢講

少數例子啫只係
我聽到更多鬧後生仔嘅說話